---
description: 以下提供詳細的訂單追蹤指南。
---

# 訂單追蹤(tracking)



## 在皮卡物流平台追蹤訂單

1. 在訂單完成頁面查看『單號』

<figure><img src="../.gitbook/assets/image (17).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

在完成訂單的頁面上複製上方的『建立訂單』旁的編號。

<figure><img src="../.gitbook/assets/image (18).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

2. 查看『訂單編號』 點擊左側列表的『查看所有訂單』以查看所有訂單狀態。
3. 然後點擊『宅配訂單』以查看已建立的宅配訂單。&#x20;
4. 建立的訂單每個項目都會有『訂單編號』，將此訂單編號填寫在您想要交付的包裹上。

## 在合作物流商平台追蹤訂單

請點擊此連結進入【[Pickupp - 皮卡物流科技 第三方物流貨態查詢](https://reurl.cc/q0pWmy)】[https://metabase.pickupp.io/public/dashboard/b86ee0de-1f66-4bc4-ba23-935d979bc3cb?%25E8%25BC%25B8%25E5%2585%25A5pu%25E9%2596%258B%25E9%25A0%25AD%25E7%259A%25AE%25E5%258D%25A1%25E5%2596%25AE%25E8%2599%259F%25E5%25BE%258C%25E8%25AB%258B%25E6%258C%2589enter=](https://metabase.pickupp.io/public/dashboard/b86ee0de-1f66-4bc4-ba23-935d979bc3cb?%25E8%25BC%25B8%25E5%2585%25A5pu%25E9%2596%258B%25E9%25A0%25AD%25E7%259A%25AE%25E5%258D%25A1%25E5%2596%25AE%25E8%2599%259F%25E5%25BE%258C%25E8%25AB%258B%25E6%258C%2589enter=)，進入後於左上角輸入您的皮卡訂單編號 (PU 開頭，TW 結尾共 16碼)，反查合作貨運商單號後，再到對應物流商網站，查看目前包裹配送狀態。

以下為物流商查件網址

【台灣宅配通】[https://query2.e-can.com.tw/ECAN\_APP/search.shtm](https://query2.e-can.com.tw/ECAN\_APP/search.shtm)

【嘉里快遞】[http://www.express.com.tw/tools/positchecking.aspx](http://www.express.com.tw/tools/positchecking.aspx)

【黑貓宅急便】[https://www.t-cat.com.tw/inquire/trace.aspx](https://www.t-cat.com.tw/inquire/trace.aspx)

【網家速配】[https://www.gopchome.com.tw/delivery/historyList](https://www.gopchome.com.tw/delivery/historyList)





\
\
或請您於確認物流商單號後致電合作貨運商客服，告知物流商訂單編號後，請物流商客服人員確認目前司機配送狀況。\
\-台灣宅配通 (02)6618-1818\
\-嘉里快遞 (02)412-8999\
\-黑貓宅急便 (02)412-8888\


如果您需要更改送貨人資訊、送貨地址或要求退回包裹，請注意，這些操作可能會產生額外費用。
